大家入黎分享下自己比幾多家用

如果岩岩出黎起薪二萬八
比5000夠唔夠
講下自己月入幾多同比幾錢

28k 你就好 有兩皮野洗
我12k 比四千家用